［世界大戰］究竟PPF定鍍膜

如題
究竟邊隻好啲？
好怕PPF耐左會變黃或者手勢唔好
但又怕鍍膜做完無hold得唔耐

利申：
daily用車
車頭勁多石仔痕

鍍膜到底仲可以呃鳩人幾多年？

鍍晶應該好d?

我幫你鍍鑽石能量膜添

有貼ppf，而家大約一年。

貪方便，洗車都係亂洗都得。屯公出入，頭冚都keep到靚仔。

我都係屯公巴打
而家頭冚直頭銀河系一樣

PPF有冇話邊位困黑邊咁？

銀河系

日日揸屯公係咁上下
我仲要藍色車好顯眼

ppf 真係唔識欣賞, 減少石仔痕就真係有啲作用

不過我渡膜,覺得效果仲好雖然頂唔到啲石仔, 但係因為架車長期都令立立啲反光會到啲石仔痕冇咁顯眼, 當然你驗屍咁驗梗係會見到

鍍膜兩三千蚊嗰啲我覺得已經ok

Wrap車定PPF好？

warp全車轉色邊間好？大概幾錢？
btw鍍咩膜，其實咪即係打臘
打臘都擋到石仔架咩

搭單問，如果本身架車有d花痕再做PPF，會唔會有影響?

即係本書封面畫過公仔，然後包書咁囉

暫時又冇黑邊，如果新車經常高速，我覺得都做得過。但我唔知第時搣返出來會唔會有大問題，希望頂到4，5年我覺得已經接受到。

我都係藍色

PPF 即係將你架車戴個安全套

即刻變掃把佬

十皮可以返廠噴過啦掛？

佢係做到噴油效果嘅PPF, 最重要係keep 到原裝油, 可以還原, 返噴一去冇回頭